jj插沙求1k電腦喇叭推薦

如題 屋企個廠機喇叭就嚟打柴 想換個個新嘅
中等size 唔好太大
主要用途打機同聽歌
thx 各位巴打

LM

Edifier S880DB
插 usb 哩個價位簡直無敵

x-mini supa 非純聽歌好要求音質既話體驗好正

用緊呢隻留明，不過香港買唔止1k 了

畀多少少買A2

話說我唔知左佢跟機送果線3.5線😩唔可以連落電腦聽歌
邊到可以買番條

我認同
聽歌用正常mode 其實都唔差 雖然唔可以話靚聲
但用尼睇戲睇劇打機 就真係好正 尤其個環迴mode
房用感覺真係好好 好夠炸 但大空間的話應該唔得

周圍都有啦 好平ja Ma (你無要求的話)

得USB? 定係USB音質高啲？

RCA, AUX, USB, optical, coaxial, Bluetooth都有

S301
S201(S350DB)
S880DB
睇戲50%+聽歌50%,依3隻巴打點睇

fostex pm0.3 巴打們點睇

因為有 xmos 用 usb suppose 最好聲

Creative T30 wireless

睇 budget 同 size 做人
s301 睇 review 係好似幾屈機

係呀啲人講到301 唔用subwoofer 都打贏s880, s2000
今日去試左201 同880, 結果買左880
其實880 依個size 真係冇咩好挑剔